好奇害死貓

當以為同ex係和平分手，心裏仲成日覺得有小小對唔住對方，
到有一日好奇加無聊之下，去睇佢近況，發現有一個人對佢用特別稱呼又成日讚，以為佢已有新對象，諗住睇下係咩人，
唔睇由是可，一睇，竟然發現係同我分手前已開始左
雖然果段時間大家都淡晒，但點都諗唔到會係咁，我當時仲好信任佢

咁應該開心至係嫁

起碼知道責任唔係自己到

咁都覺得有種如釋重負既心情，不過事後發現咁既野，個心始終都有震一震，話晒我覺得佢唔會咁做

鬼叫你自閉咩

屌你咩
大家都係靚仔，咁話我